拍硬檔定拍爛擋？

兩個都聽過

拍硬檔
拍爛檔